"Ik zal de wil voor de daad accepteren", zei Wemmick.
"By the by; jij was best een duivenmelker. "
De man keek naar de lucht.
"Ik heb het je verteld had een opmerkelijk ras van tumblers.
Zou je een vriend van een opdracht kunnen geven?
